細個嗰陣媽咪話佢唔要我

爹地飲醉酒,返到屋企就鋤我
打完我再打到我婆婆變傻左
落公園冇人同我玩爆旋陀螺

幾歲送豆腐？

放暑假唔使係屋企摸lin

樓主老母俾一班連登仔屌撚咗

報驚未

班細路嫌棄我 講波無人及我
至醒目係我 小心愛錯

咩都冇 得返我班兄弟係我身邊

惡過鱷魚 我把口好撚大

無人關懷是誰大平賣親和

郭富城嘅弱？

唔想留多一分鐘 唔想留多一秒鐘

你阿媽 大減價，益你~ 益你~益你阿爸 yo

照咁睇如果時果你阿哥姦左你
你老母應該都唔會報警

又係呢句

去到邊度 都會俾成撚大班police啤

屌我見到你就冇癮
屌你冇樣又冇錢又冇撚

邊個都唔信 我淨係信我既兄弟

有d兄弟肥 有d兄弟瘦

有d兄弟高 有d兄弟矮

屌咗你條女係你條女俾我益咗

惡過美洲豹 你要走得好撚快